見到D兒登仔叫連狗刪波台真係得啖笑

連狗睬你有味，是旦搵兩隻連衛兵帶個風向去波台到就有得甩身，繼續數銀紙

係